[放負區] 大埔

心情極灰
女仔比人非法禁錮 - 無人要負責
星火基金被凍結 - 無可疑 唔評論
負責人比人拉左，人生安全係點無人知
黑警9拉9鎖 唔需要任何理由

仲有721 恐襲
15歲妹妹全祼墮海
大量unknown 浮屍... 墮樓...

人身安全

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

放完負就瞓啦
拉